我發夢見到聽日旺角有好多隻揪sir海報....

仲要全部人都係戴晒口罩面罩去痴海報
點算好？

班友仲個個大叫撕一貼十 隻揪
仲要貼完即走 完全捉唔到佢地

撕一貼十

士氣

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

好驚發夢成真，要去旺角睇睇

我又夢到有全lihkg仔都袋定隻揪sir海報

行山又痴 游水又痴 行街又痴 睇戲又痴

有冇夢見巴士有，小巴有？

我仲夢到有幾張痴係地鐵幕門同車門中間個玻璃
職員想清都清唔到.....

仲有冇夢見所有信箱內都有？

夢見
公廁廁格，好多個隻揪Sir
好驚驚，唔敢入廁格

咁既惡夢唔敢發
如果夢見富亨全部信箱都有張海報

我一定喊醒